明知終需發生 請發生 很痛心

A09

有膽叫春冇膽溝

咸左

真人有女陪你叫春咋

5好咸拉
小妹呵返

ching有黑絲女朋友

今夜想與A09一起叫春

係咪睇得我句野太多

咩事

系
我又冇搵佢了

搞咩

見佢同班frd出咗去挽 自己hea咗成日 唔敢搵佢了

傾個計有咩難
你講完野等回覆就得啦

驚佢hea覆

上面兩隻9

一兩次hea覆好正常
我都會hea覆
厚面皮啦
it s a game

車迷

你都好意思教人溝女

真人有女

咪扮啦

去傾下計啦
女唔會主動搵你

呢個真 極大部分女人都係矜持d